我想唱首歌俾你聽

係關於我同你去咗九龍塘

尋晚你老婆陪我訓覺

咁首歌呢

我是sb之歌

「如果我地想做啲好錯嘅事，一定要好堅強先得。」

我想聽唔想睇

我地終於到咗九龍塘，
喺city隔離間酒店爆房。